“祖國”要對香港怎麼硬？

“祖國”要對香港怎麼硬？